{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_008681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "공항로"
    },
    "text": "空港路\\n\nこの道路は、長さ3.2キロメートル、幅30メートルの規模であり、往復6車線があります。制定されたのは1997年12月10日で、道路名は大邱空港という場所に由来しています。起点では黔丹路、東北路、大学路と連結・交差し、ブルロ99前で八公路にアクセスすることができます。そして大邱空港を経由し、終点では安心路および国道4号と連結しています。大邱駅を出発して琴湖江沿岸を通る大邱線があり、南東側には地下鉄1号線と大邱線の東村駅が近くにあります。北側には99·ド·ゴシップが位置し、また高速国道1号も通っています。この道路の主要通過地域は北区伏賢洞と東区枝底洞・立石洞であり、起点の福峴五叉路は、ラッキーロイヤルアパートや漢拏アパートなどの大規模アパート団地が点在する住宅地域です。空港橋を渡ると、琴湖江の東側には林野と一部の耕地が広がっています（住宅地域を除く）。また、空港橋を渡る前には、琴湖江の西側沿いには福峴公園があり、大邱空港の前には方川川が琴湖江と合流しています。福峴洞は、文化遺産として琴湖江の河岸丘陵に位置しており、かつては古墳群が存在していましたが、現在はヨンジン専門大学や福峴中学校、福峴女子中学校、そして大邱聖宝学校などの教育機関と大規模アパート団地が立地しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この道路の名称は何ですか？",
            "answer": "空港路"
        },
        {
            "question": "この道路の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "3.2キロメートル"
        },
        {
            "question": "この道路はいつ制定されましたか？",
            "answer": "1997年12月10日"
        },
        {
            "question": "この道路はどの場所に由来していますか？",
            "answer": "大邱空港"
        },
        {
            "question": "この道路は何車線ありますか？",
            "answer": "往復6車線"
        },
        {
            "question": "この道路の起点で連結・交差する道路はありますか？",
            "answer": "黔丹路、東北路、大学路"
        },
        {
            "question": "この道路の終点で連結する道路はありますか？",
            "answer": "安心路、国道4号"
        },
        {
            "question": "起点の福峴五叉路周辺には何がありますか？",
            "answer": "大規模アパート団地"
        },
        {
            "question": "この道路の主要通過地域はどこですか？",
            "answer": "北区伏賢洞、東区枝底洞・立石洞"
        },
        {
            "question": "空港橋を渡ると何が広がっていますか？",
            "answer": "林野と一部の耕地"
        },
        {
            "question": "福峴洞には何が立地していますか？",
            "answer": "教育機関と大規模アパート団地"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 216
    }
}